【Twitter戰線】每日五分鐘打Twitter戰線教學

唔想再見到直播淨係可以好嬲好嬲？

好想煲大粒核彈？

好想外國出手幫我地？

唔知twitter戰線要從何入手？

所以今日小弟就教大家點樣打最基本嘅twitter戰線

首先我地要follow唔同嘅page

然後每日花五分鐘開twitter出嚟retweet&like

咁就完成任務架喇

只要follow哂啲page，以後一開twitter就可以啪啪啪咁like同retweet哂所有post喇

唔洗再辛苦手足整合幾廿個post

唔洗再等bot餵到埋口

想煲大邊粒核彈就煲大邊粒

咁低成本高回報嘅野，唔係唔做呀？

最後整合左幾個twitter page比大家follow，歡迎各位手足喺樓下補充

周庭

Gphone

毛EE

張崑陽

Rubio

Solomon

攬炒巴

Benedict Rogers

Luke de Pulford

Hong Kong Free Press

立場新聞

港台

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

推 無用Twitter 唔叫黃

推

P牌仔推唔郁求推

PUSH

Twitter好好玩

第一日五分鐘
玩玩下好快變每日五個鐘

盡力

pushhh

香港人開Twitter啦

實用

眾志個ＴＷＩＴＴＥＲ，其實跟時事好足，大家可以ＦＯＬＬＯＷ然後ＲＥＴＷＥＥＴ。又或者港台都係

Push

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
Task2係國際戰線，唔好淨係推Task 1,Task2都好重要。
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。